大家入黎睇下時下中國人點睇美國ban抖音

睇唔出後生仔反而咁盲撐大人反而都識分析下，雖然因為吸收資料唔全面分析錯但見到中國年青人無思考能力共狗必亡

Smash your own feet with the stone you picked up

啲英文咪同香港人差唔多
你試下聽印度英文 仲難頂